唔想做廢青 做倉定做保安好

做倉: 時間固定 有時ot 多數9個鐘 少少搬抬 唔洗對人 人工低少少
保安: 要輪更 少ot 8碼/12碼 相對輕鬆 成日對人 人工高少少

上個禮拜收到電話九龍站住宅請保安 15k 9碼 上網check過好似係西盤

無野學唔緊要 但求有13.5k 返九個鐘
巴絲點睇

唔對人既工好悶

係唔係毒j先

保安起馬有得升跟住轉第2間起馬人工高D

做倉人工又低升上去又唔方加得高

唔係毒撚但份人靜

如果我話做大半年之後去working holiday點睇